如果有人報警拉人, 連仔會唔會保我地

我唔想俾人捅屎忽呀

保乜撚嘢
非黑即白係連登仔最推崇嘅價值嚟
呢個時候一定要出連登仔最鍾意嘅句式：
保你係人情，唔保你係道理

連仔對我地有冇人情先

做乜撚要保你

去8chan了

8ch個layout咁核突

me第一批移民

鍵盤戰士? 唔會

睇人仆街最開心先係

你良心有冇少少過意唔去？

其他人post防止自殺熱線 你去屌鳩人？

有人自殺咗你好開心？

你覺得果D電話真係幫到人咩?

SOR 如果返到轉頭我照樣會屌鳩呢D人

希望下一個仆街死嘅係你

咁你會唔會quote個電話俾我先

樓主另一個post的回覆：
『我有MDD, suicidal thought 都有
外國亦都有案例因為mental 出事而走左去Anathesia ,當然個醫生亦都俾人釘左牌
regardless, 點解唔自殺唔可以自己決定?』

所以不好再刺激他了，生命誠可貴。

又係你條傻鳩
上個post未撚屌夠你又衝入黎
child登就係child登

容許佢繼續9up害其他人，重要在乎佢條命？

港豬不愧是港豬

唉咁你自己去打果Dhotlines 再judge啦

錢已賺
你估佢係肥v定joe

我們無執法能力，無能力限制任何人的自由，包括言論自由。我們能做的只是感化他，希望他價值觀上有所修正，不再發表涼薄言論。不好忘記，他也是一個人，也值得有改過的機會，前提是他承擔其言論所產生責任。

大愛左膠，希望希望，你不如希望耶穌會拯救眾生，可能性或者重大

今鋪真係回家了

我不介意被人標籤做港豬或者左膠，盡了自己責任就足夠。